% Inhalt CD: Quelltext LaTeX, pdf, Blend-Projekt, etc
\section{Quelltexte}
\begin{itemize}
	\item \textbf{doc:} Quellen der Ausarbeitung in \LaTeX.
%	\item \textbf{doc\_eng:} Quellen der Ausarbeitung in \LaTeX ins Englische übersetzt.
	\item \textbf{etc:} weitere Notizen und was sonst nirgendwo hin passt oder nicht genug war, um ein eigenes Repository zu rechtfertigen.
	\item \textbf{fragebogen:} erster Entwurf des Fragebogens in \LaTeX.
	\item \textbf{presentation:} Präsentationen Firmen intern und für HTW in \LaTeX.
\end{itemize}

\section{Expression Blend Projekte}
\begin{itemize}
	\item \textbf{Icons64:} Einfache Icons zur Verwendung in den Sktechflow-Prototypen.
	\item \textbf{prototyp\textbackslash{}WpfPrototyp6:} erstes Expression Blend Sketchflow Projekt, umfasst alle Iterationen der Optimierten Oberfläche \ref{optimized-ui} sowie Interationen 1 (Abschnitt \ref{gm-it1} ) bis 4 (Abschnitt \ref{gm-it4}) und Iteration 6 (Abschnitt \ref{gm-it6} bis 10 (Abschnitt \ref{gm-it10} Geführte Messung. Iterationen 5 (Abschnitt \ref{gm-it5}) und 7 (Abschnitt \ref{gm-it7}) wurden nur als Konzept-Grafiken und Animationen in dieser Arbeit behandelt.
	\item \textbf{prototyp\textbackslash{}WpfPrototype6\_Evaluation\_23}: erster Prototyp zur internen Evaluation.
		\item \textbf{prototyp\textbackslash{}WpfPrototype6\_Evaluation\_24}: korrigierter Prototyp zur internen Evaluation.
\end{itemize}

\section{Rapid Prototypes}
\begin{itemize}
	\item \textbf{Prototypen:} Enthält exportierte, eigenständig lauffähige Sktechflow-Prototypen, erstellt mit Expression Blend. Bei merkliche Neuerungen wurde eine neuer Version erzeugt. Enthält auch die als Word-Dokument exportierte Dokumentation, an ihnen wurden keine weiteren Veränderungen vorgenommen. 
\end{itemize}

\section{Software}
Zusätzliche Software, die teilweise zum arbeiten mit dem Quellen notwendig ist. Nur Versionen für Windows-Systeme.

\begin{itemize}
	\item \textbf{7-zip Version 9.2 (x86/x64):} Freies Packprogramm zum entpacken der Rapid-Prototypen.
	\item \textbf{Microsoft Expression Blend 4 60 Day Trial:} Testversion mit der die Projekte geöffnet werden können.
	\item \textbf{Paint.net Version 3.5.10:} einfaches, pixelbasiertes Bildbearbeitungsprogramm, mit dem die Icons zur Verwendung in den Sktechflow-Prototypen erstellt wurden. Sie wurden neben den gängigen png-Format auch im Paint.net eigenen Format gespeichert (Endung: pnd).
	\item \textbf{VLC Media Player Version 2.0.1:} Zum Abspielen der aus den Animationen generierten Videos.
\end{itemize}

\section{Videos}
\label{cd_videos}
Videos der selbstlaufenden Animationen:
\begin{itemize}
	\item Drag-and-Drop-Geste, beschrieben in Abschnitt \ref{gm-it7}.
	\begin{itemize}
		\item Ausrichtung
		\item Protokoll
	\end{itemize}
	\item Messablauf mit Merkmalassistent, beschrieben in Abschnitt \ref{oui-it3}.
	\item Multitouchgesten im Prüfplan, beschrieben in Abschnitt \ref{gm-it5}.
	\begin{itemize}
		\item Einzelselektion
		\item Gruppieren
		\item Mehrfachselektion Varianten 1
		\item Mehrfachselektion Varianten 2
		\item Scrollen
		\item Verschieben
	\end{itemize}
\end{itemize}
